# Chinese translations for ebox-openvpn package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-openvpn package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-openvpn 0.12.99\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-13 08:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 07:37+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:129
#, perl-brace-format
msgid "The port {p}/{pro} is already in use"
msgstr "連接埠 {p}/{pro} 已在使用中"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:228
#, perl-brace-format
msgid "The certificate {cn} does not exist"
msgstr "憑證 {cn} 不存在"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:231
#, perl-brace-format
msgid "The certificate {cn} has expired"
msgstr "憑證 {cn} 已經到期"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:234
#, perl-brace-format
msgid "The certificate {cn} has been revoked"
msgstr "憑證 {cn} 已註銷"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:252
#, perl-brace-format
msgid "The server {name} does not have certificate assigned"
msgstr "伺服器 {name} 沒有被分配憑證"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:273
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot get key of server {name} because it does not have any certificate "
"assigned"
msgstr "不能取得伺服器 {name} 的金鑰，因為它沒有被分配憑證"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:450
#, perl-brace-format
msgid "No IP address found for interface {iface}"
msgstr "在介面 {iface} 上找不到 IP 位址"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:555
msgid "OpenVPN servers cannot be used for internal services"
msgstr "OpenVPN 伺服器不能用於內部服務"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:582
#, perl-brace-format
msgid "Unsupported client type: {ct}"
msgstr "不支援的客戶端類型：{ct}"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:779
#, perl-brace-format
msgid "Server {name}"
msgstr "伺服器 {name}"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:781 src/EBox/OpenVPN/Client.pm:401
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:68
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:781 src/EBox/OpenVPN/Client.pm:401
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:782 src/EBox/OpenVPN/Client.pm:402
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:784 src/EBox/OpenVPN/Client.pm:404
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:784 src/EBox/OpenVPN/Client.pm:404
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:785 src/EBox/OpenVPN/Client.pm:405
msgid "Daemon status"
msgstr "伺服程式狀態"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:788
msgid "All external interfaces"
msgstr "所有的外部介面"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:789
msgid "Local address"
msgstr "本地端位址"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:794
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:797
msgid "VPN subnet"
msgstr "VPN 子網路"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:800
msgid "VPN network interface"
msgstr "VPN 網路介面"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:804 src/EBox/OpenVPN/Server.pm:806
#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:417 src/EBox/OpenVPN/Client.pm:419
msgid "VPN interface address"
msgstr "VPN 介面位址"

#: src/EBox/OpenVPN/Server.pm:806 src/EBox/OpenVPN/Client.pm:419
msgid "No active"
msgstr "不使用"

#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:46
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent CA's certificate file {p}"
msgstr "不存在的 CA 憑證檔案 {p}"

#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:53
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent client's certificate file {p}"
msgstr "不存在的客戶端憑證檔案 {p}"

#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:60
#, perl-brace-format
msgid "Inexistent certificate's private key file {p}"
msgstr "不存在的憑證私密金鑰檔案 {p}"

#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:83
msgid "File supplied as CA's certificate is not valid"
msgstr "做為 CA 憑證的檔案無效"

#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:99
msgid "File supplied as client's certificate is not valid"
msgstr "做為客戶端憑證的檔案無效"

#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:114
msgid "File supplied as client's private key is not valid"
msgstr "做為客戶端私密金鑰的檔案無效"

#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:127
#, fuzzy
msgid ""
"File supplied as client's certificate doesn't match with file supplied as "
"CA's certificate"
msgstr "做為客戶端憑證的檔案與 CA 的憑證檔案不符"

#: src/EBox/OpenVPN/Client/ValidateCertificate.pm:156
#, fuzzy
msgid ""
"File supplied as client's certificate doesn't match with file supplied as "
"certificate's private key"
msgstr "做為客戶端憑證的檔案與憑證的私密金鑰檔案不符"

#: src/EBox/OpenVPN/Types/TlsRemote.pm:52
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:242
#, perl-brace-format
msgid ""
"VPN client should not be configured to connect to the address {addr} because "
"is a address of the localhost itsef"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:260
#, perl-brace-format
msgid ""
"VPN client should not be configured to connect to the address {addr} because "
"is a address of a local network interface"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:399
#, perl-brace-format
msgid "Client {name}"
msgstr "客戶端 {name}"

#: src/EBox/OpenVPN/Client.pm:413
msgid "Connection target"
msgstr "連接目標"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:73
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:93
msgid "Server port"
msgstr "伺服器連接埠"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:79
msgid "VPN address"
msgstr "VPN 位址"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:81
msgid "Use a network address which is not used by this machine"
msgstr "使用尚未被這個電腦使用的網路位址"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:87
msgid "Server certificate"
msgstr "伺服器憑證"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:94
msgid "Client authorization by common name"
msgstr "依一般名稱驗證客戶端"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:96
#, fuzzy
msgid ""
"If disabled, any client with a certificate generated by Zentyal will be able "
"to connect. If enabled, only certificates whose common name begins with the "
"selected value will be able to connect."
msgstr "如果停用則所有使用 eBox 產生憑證的客戶端都可以連線"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:105
msgid "Network Address Translation"
msgstr "網路位址轉譯(NAT)"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:108
msgid "Enable it if you only have one network interface"
msgstr "如果您只有一個網路介面卡就啟用它"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:112
msgid "Allow client-to-client connections"
msgstr "允許客戶端對客戶端連線"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:115
msgid "Enable it to allow client machines of this VPN to see each other"
msgstr "啟用它會允許這個 VPN 的客戶端電腦能看到其他客戶端"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:120
#, fuzzy
msgid "Allow Zentyal-to-Zentyal tunnels"
msgstr "允許 eBox 對 eBox 通道"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:123
#, fuzzy
msgid "Enable it if this VPN is used to connect to another Zentyal"
msgstr "如果這個 VPN 是用來連接另一台 eBox 就啟用它"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:128
#, fuzzy
msgid "Zentyal-to-Zentyal tunnel password"
msgstr "eBox 對 eBox 通道密碼"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:136
msgid "Interface to listen on"
msgstr "要聽取的介面"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:146
msgid "Server configuration"
msgstr "伺服器組態"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:152
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:122
msgid "server"
msgstr "伺服器"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:206
msgid "All network interfaces"
msgstr "所有的網路介面"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:259
#, fuzzy
msgid "Zentyal to Zentyal tunnel option requires a RIP password"
msgstr "eBox 對 eBox 通道選擇需要 RIP 密碼"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:279
msgid ""
"The VPN address could not be the same than one of its advertised networks"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:308
msgid "Other server is listening on the same port"
msgstr "其他伺服器正聽取同樣的連接埠"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:355
#, perl-brace-format
msgid "Port {p} is not available"
msgstr "連接埠 {p} 無法使用"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:414
#, perl-brace-format
msgid "The interface {iface} does not exist"
msgstr "介面 {iface} 不存在"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:419
#, perl-brace-format
msgid "The interface {iface} is not configured"
msgstr "介面 {iface} 尚未設定"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:440
msgid ""
"Cannot use Network Address translation because it requires the firewall "
"module. The module is neither installed or activated"
msgstr ""
"不能使用網路位址轉譯(NAT)，因為它需要防火牆模組。該模組可能尚未安裝或沒有使用"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:447
msgid ""
"Cannot use Network Address translation because it requires the firewall "
"module enabled. Please activate it and try again"
msgstr ""
"不能使用網路位址轉譯(NAT)，因為它需要啟用防火牆模組。請將它啟用後再試一次"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:479
msgid ""
"At least one external interface is needed to connect to the server unless "
"network address translation option is enabled"
msgstr "除非啟用網路位址轉譯選項，否則要連接至此伺服器至少需要一個外部介面"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ServerConfiguration.pm:488
#, fuzzy
msgid ""
"The interface must be a external interface, unless Network Address "
"Translation option is on"
msgstr "除非開啟偽裝(masquerade)選項，否則此介面必須為外部介面"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:61
msgid "Client's type"
msgstr "客戶端類型"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:70
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:111
msgid "Client's certificate"
msgstr "客戶端憑證"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:76
msgid "Add OpenVPN's installer to bundle"
msgstr "將 OpenVPN 安裝程式加到預裝程式中"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:78
msgid "OpenVPN installer for Microsoft Windows"
msgstr "Microsoft Windows 的 OpenVPN 安裝程式"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:82
msgid "Server address"
msgstr "伺服器位址"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:84
msgid ""
"This is the address that will be used by your clients to connect to the "
"server. Typically, this will be a public IP or host name"
msgstr "這是您的客戶端用來連接到伺服器的位址。通常，這個是公共 IP 或主機名稱"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:90
#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:96
msgid "Additional server address (optional)"
msgstr "額外的伺服器位址（選擇性的）"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:105
#, fuzzy
msgid "Download Client Bundle"
msgstr "下載客戶端綁定程式"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:106
msgid "Download"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:148
msgid "Zentyal to Zentyal tunnel"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:182
msgid ""
"Cannot make a bundle because the server  is not fully configured; please "
"edit the configuration and retry"
msgstr "不能製作預裝程式，因為此伺服器尚未完全設定好；請編輯組態後再試一次"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:197
msgid "Cannot use for the bundle the server's certificate"
msgstr "不能在預裝程式中使用伺服器的憑證"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:217
#, fuzzy
msgid ""
"Invalid client type: the server does not allow Zentyal-to-Zentyal tunnels"
msgstr "無效的客戶端類型：該伺服器不允許 eBox 對 eBox 通道"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:226
#, fuzzy
msgid ""
"Invalid client type: the server is intended for Zentyal-to-Zentyal tunnels"
msgstr "無效的客戶端類型：該伺服器希望使用 eBox 對 eBox 通道"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:254
msgid "Installer is only available for Windows clients"
msgstr "安裝程式只能用於 Windows 客戶端"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:304
msgid ""
"A client bundle is a file which contains a ready to use configuration for "
"your clients"
msgstr "客戶端預裝程式是一個包含立即可用於您的客戶端的組態檔案"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DownloadClientBundle.pm:362
#, fuzzy
msgid ""
"Cannot make a bundle because the server  is not fully configured; please "
"complete the configuration and retry"
msgstr "不能製作預裝程式，因為此伺服器尚未完全設定好；請編輯組態後再試一次"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ExposedNetworks.pm:60
#: src/EBox/OpenVPN/Model/ExposedNetworks.pm:75
msgid "Advertised network"
msgstr "宣告的網路"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ExposedNetworks.pm:69
#, fuzzy
msgid "List of Advertised Networks"
msgstr "宣告的網路"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ExposedNetworks.pm:101
msgid ""
"The advertised network address could not be the same than the VPN address"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ExposedNetworks.pm:126
#, perl-brace-format
msgid ""
"{openpar}You can add here those networks which you want to make available to "
"clients connecting to this VPN.{closepar}{openpar}Typically, you will allow "
"access to your LAN by advertising its network address here{closepar}"
msgstr ""
"{openpar}您可以在這裡加入想要讓客戶端可以連線到這個 VPN　的網路。{closepar}"
"{openpar}通常，我們會允許存取 LAN，只要在這裡宣告它的網路位址{closepar}"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:64
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:75 src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:84
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:69
#, fuzzy
msgid "Manual Configuration"
msgstr "組態"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:72
msgid "Zentyal bundle"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:78
msgid "Upload configuration's bundle"
msgstr "上傳組態的預裝程式"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:87
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:100
msgid "CA's certificate"
msgstr "CA 的憑證"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:122
msgid "Client's private key"
msgstr "客戶端的私密金鑰"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:133
msgid "Server tunnel password"
msgstr "伺服器通道密碼 "

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:144
msgid "Client configuration"
msgstr "客戶端組態"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:150
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:102
msgid "client"
msgstr "客戶端"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/ClientConfiguration.pm:280
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "No file supplied or already set for {f}"
msgstr "沒有提供檔案或已經為 {f} 設定"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:42
#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:60 src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:76
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:57
msgid "Deleted daemons"
msgstr "已刪除伺服程式"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/DeletedDaemons.pm:63
msgid "daemon"
msgstr "伺服程式"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:67
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "已啟用"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:94
#, fuzzy
msgid "List of Clients"
msgstr "網路清單"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:95
#, fuzzy
msgid "VPN Clients"
msgstr "VPH 客戶端"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:145
msgid ""
"Cannot activate the client because is not fully configured; please edit the "
"configuration and retry"
msgstr "因為此客戶端尚未完全設定好，不能使用它；請編輯組態後再試一次"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Clients.pm:182
msgid "RIP password is mandatory"
msgstr "RIP 密碼是強制的"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:93
msgid "Advertised networks"
msgstr "宣告的網路"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:102
msgid "Download client bundle"
msgstr "下載客戶端綁定程式"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:114
msgid "List of servers"
msgstr "伺服器清單"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:115
msgid "VPN servers"
msgstr "VPN 伺服器"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:168
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"{openpar}You need a valid CA certificate to use this module. {closepar}"
"{openpar}Please, go to the {openhref} certification authority module"
"{closehref} and renew it.{closepar}"
msgstr ""
"{openpar}您不能建立 VPN 伺服器，因為沒有足夠的憑證。{closepar}{openpar}請到"
"{openhref}憑證管理程式模組{closehref}建立新的憑證。{closepar}{openpar}您需要"
"至少一個 CA 與一個憑證。{closepar}"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:175
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"{openpar}You need to create a CA certificate to use this module. {closepar}"
"{openpar}Please, go to the {openhref}certification authority module"
"{closehref} and create it.{closepar}"
msgstr ""
"{openpar}您不能建立 VPN 伺服器，因為沒有足夠的憑證。{closepar}{openpar}請到"
"{openhref}憑證管理程式模組{closehref}建立新的憑證。{closepar}{openpar}您需要"
"至少一個 CA 與一個憑證。{closepar}"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:190
msgid "Server creation"
msgstr "伺服器建立"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:295
msgid ""
"Cannot activate the server because  is not fully configured; please edit the "
"configuration and retry"
msgstr "不能使用此伺服器，因為設定尚未完全；請編輯它的組態後再試一次"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:303
#, fuzzy
msgid "Cannot create a server because there is not a CA certificate"
msgstr "不能取得伺服器 {name} 的金鑰，因為它沒有被分配憑證"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:329
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"{act} not possible because there aren't any available certificate. Please, "
"go to the certificate authority module and create new certificates"
msgstr ""
"無法執行 {act} ，因為沒有任何可用的憑證。請移至憑證中心模組並建立新的模組"

#: src/EBox/OpenVPN/Model/Servers.pm:342
#, perl-brace-format
msgid ""
"{openpar}You can configure openVPN servers to easily connect remote offices "
"or users.{closepar}{openpar}Click on {openit}Configuration{closeit} to set "
"the VPN parameters.{closepar}{openpar}{openit}Advertised networks{closeit} "
"allows you to configure which networks you want to make accessible to the "
"remote users.{openpar}Once you are done with the configuration you can "
"download a file bundle for your operating system to use in your clients."
msgstr ""
"{openpar}您可以設定 openVPN 伺服器方便遠端辦公室或使用者連線。{closepar}"
"{openpar}點選{openit}組態{closeit} 以設定 VPN 參數。{closepar}{openpar}"
"{openit}宣告的網路{closeit}讓您可以設定遠端使用者可存取的網路。{openpar}只要"
"您曾經完成此組態，就可以下載預裝程式檔案以用於您的作業系統的客戶端裡。"

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator/EBoxToEBox.pm:132
msgid ""
"This bundle is not a valid Zentyal-to-Zentyal configuration bundle. (Cannot "
"unpack it)"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator/EBoxToEBox.pm:168
msgid ""
"This bundle is not a valid Zentyal-to-Zentyal configuration bundle. (Missing "
"server configuration file)"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator/EBoxToEBox.pm:175
msgid ""
"This bundle is not a valid Zentyal-to-Zentyal configuration bundle. (Missing "
"CA certificate file)"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator/EBoxToEBox.pm:182
msgid ""
"This bundle is not a valid Zentyal-to-Zentyal configuration bundle. (Missing "
"certificate file)"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator/EBoxToEBox.pm:189
msgid ""
"This bundle is not a valid Zentyal-to-Zentyal configuration bundle. (Missing "
"certificate private key file)"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:48
msgid "Server's address"
msgstr "伺服器位址"

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:56
#, perl-brace-format
msgid "You must provide at least one address for the server {name}"
msgstr "您必須為伺服器 {name} 提供至少一個位址"

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:102
msgid "Can't get address for this server: no external interfaces present"
msgstr "不能取得這個伺服器的位址：沒有外部介面存在"

#: src/EBox/OpenVPN/Server/ClientBundleGenerator.pm:214
msgid "The client certificate can't be the same than the server's one"
msgstr "客戶端的憑證不能會伺服器端的相同"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:71
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:156
msgid "To configure Quagga to run ripd and zebra"
msgstr "設定 Quagga 執行 ripd 和 zebra"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:162
msgid "To configure Quagga to listen on the given interfaces"
msgstr "設定 Quagga 聽取指定的介面"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:167
msgid "Main zebra configuration file"
msgstr "主要 zebra 組態檔案"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:173
msgid "To configure ripd to exchange routes with client to client connections"
msgstr "設定 ripd 交換客戶端至客戶端連線路由"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:180
msgid "To remove system-wide VPN servers autostart"
msgstr ""

#: src/EBox/OpenVPN.pm:681
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid name {name}. Only alpahanumeric  and '-', '_', '.' characters are "
"allowed"
msgstr "無效的名稱 {name}。只能使用英文字母和 '-'、 '_'、 '.' 字元"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:694
#, perl-brace-format
msgid "Cannot use the name {n} because there is a client with the same name"
msgstr "不能使用名稱 {n}，因為已存在同一名稱的客戶端"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:705
#, perl-brace-format
msgid "Cannot use the name {n} because there is a server with the same name"
msgstr "不能使用名稱 {n}，因為已存在同一名稱的伺服器"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:727
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid name {name}. Name which begins with the prefix {pf} are reserved for "
"internal use"
msgstr "無效的名稱 {name}。以 {pf} 開頭的名稱已保留為內部使用"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:736
#, perl-brace-format
msgid ""
"Invalid name {name}. A internal daemon must have a name which begins with "
"the prefix {pf}"
msgstr "無效的名稱 {name}。內部伺服程式名稱必須以 {pf} 開頭"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1462
#, perl-brace-format
msgid "Client {c} does not exists"
msgstr "客戶端 {c} 不存在"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1490
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1496
msgid "Clients"
msgstr "客戶端"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1509
msgid "Common name"
msgstr "一般名稱"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1509
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1509
msgid "Connected since"
msgstr "連線於"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1536
msgid "No users connected to the VPN"
msgstr "沒有使用者連接到 VPN"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1577
msgid "OpenVPN daemons"
msgstr "OpenVPN 伺服程式"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1640
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1641
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1643
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1644
msgid "Remote IP"
msgstr "遠端 IP"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1645
msgid "Remote Certificate"
msgstr "遠端憑證"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1650
msgid "Initialization sequence completed"
msgstr "初始化程序完成"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1652
msgid "Certificate issuer not authorized"
msgstr "憑證發照者無法驗證"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1653
msgid "Certificate common name not authorized"
msgstr "憑證一般名稱無法驗證"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1654
msgid "Certificate verification failed"
msgstr "驗證憑證失敗"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1656
msgid "Client connection initiated"
msgstr "客戶端連線已初始化"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1657
msgid "Client connection terminated"
msgstr "客戶端連線已結束"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1659
msgid "Connection to server initiated"
msgstr "連接至伺服器已初始化"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1660
msgid "Server connection terminated"
msgstr "伺服器連線已結束"

#: src/EBox/OpenVPN.pm:1689
msgid "You must set insecure_rip_conf to yes or no"
msgstr "您必須將 insecure_rip_conf 設定為 yes 或 no"
